【突發】香港警犬總部

一世恥辱

事實

死差佬士氣得返幾多

香港毅進仔總部

之鋒又話想在場市民公投

依家同示威者理論

推爆佢

等多啲人知 香港警察總部正式易名

從始警犬抬唔起頭做人

你班垃圾廢青
返屋企啦

死差佬士氣跌谷底

今晚一仗明天士氣大增

超高質

聽朝10點見